30000點

買美股日日賺

美元日日貶
樓價再爆升

原來係美股

lm